成日話去poly救人，話我知到底點救，而be caslte死硬

頂幾耐

係，人哋無限supply，你就接近零……

要有車，要夠人多

又話你分化撚

需要和理非

你啲垃圾連出去做行行企企都唔敢
就緊係冇得救啦
你呢啲低收入低學歴低智商而家都冇未來可言
有咩所謂姐

你咪理, 總之大家出黎, 人多好辦事啊

係入面既人要識諗
而家要哩埋 唔係死守
哩一課最好既教訓係
永不守陣地戰

繼續俾假希望喇

圍住姐係比狗咬咁叫救乜野人呀？？？？
黎明行動一定要繼續
支中唔會理人道問題

門口喇！！

無人 講乜都哂氣
有幾萬人popo都淆底

tg+水炮+聲波炮+槍班狗驚乜柒呀？？？？？

入去咪比班狗咬
poly變晒做餌啦

照你咁講day 1已經唔洗岀喇
你引到狗岀嚟包唔哂pu
咪有機會走

200萬人勇武上街救學生囉
不斷開post打飛機就可以無視現實既話
就唔會有咁多人死

一聚人黑警就驅散啦

你唔解決個源頭
be castle 或 be water 最後一樣死

封晒出入路啦，除非唔怕死用人數前仆後繼湧入去啦

屌你老母，班仆街咁撚鐘意屌散水撚，今次唔走啦，滿意啦？！比人捉曬坐10年號喇仆你個街！以後米撚再推陣地戰，邊個再推邊個係鬼！！！！

屌你老母，你以為個個戰狼300咩，戰狼300都死啦！

做完要做ge野就好走啦，比人拆左啲rb米再起過囉，依家野野比人拉，米又係會比人清rb，但人無左邊個再起，點夠人出黎再抗爭呀

人先係最要呀！！！

Poly 個班搵條少狗嘅路殺出嚟啦

犬有槍，而且殺人都合法，可以點？

push

動員十萬人喺出面咪得
而家有冇500人參與營救呀
人呢

問你而家點救
仲做埋魚餌

手足入撚到門口喇 冷氣軍師

soruce呀dllm

有車嘅盡量揸近啲

洗唔洗講埋條路線比mon post狗知呀？
係屋企開post有柒用咩

尻up就叻

最終目的係破壞香港經濟對政府施壓去達到訴求
打陣地戰把撚咩，又唔係好打，汽油彈掉地下
狗又冇前進，又燒唔到狗
傷敵三兩個 自損兩三千

認同，目的同手段大家究竟念清楚未....

我唔撚要係英雄浪漫主義咁死呀！

趁大煙走，向彌敦道，就算有車都係兩缐，其他全部都係四線八線行車，佢運兵容易

冇用，一放TG水炮，和理非變成人踩人

反包圍

exactly
今朝好多post話自己響poly入面,問啲人入到去未,我懷疑都係一個戰略,想多啲勇武派入去一網成擒

奶晒野
手足已經嘗試突圍

一定要硬闖其中一條封鎖線，人多蝦人少

真係好多人，冇估到原來咁多

話俾你知都晒氣啦， 係公海講有咩用

要漆咸道南end game了

推

兩個字，中環

好聽d就浪漫英雄主義，難聽d就係係度沉迷打狗
英乜鬼野雄姐，得個勇字係心口，有勇無謀，成日攬埋一齊死守
對政府零威脅之餘仲方便左班狗將最珍貴既前線一網打盡
然後係度喊慘呢樣個樣，不斷求救
不斷係度屌消防 屌救護係幫兇
屌和理非係咪想輸
依家個個R爆頭都救唔到啦
講武力我地係處於絕對弱勢
200萬人奇跡唔會下下出現

一張地圖解釋左，呢個政權係想將香港人消滅

咁你去左未

七咸道南

定柯士甸道

二揀一突破

exactly 我諗緊既野 難聽都要講
有10個勇武朝早係中環放火魔政府已經要開記者會
成1000個係poly 都係送頭

分化BLOCK

由poly day1就唔建議守
近過海要道咁又點
講真面對面硬碰係必輸
唔知點解仲要守
be water 又比人屌散水

走唔到 求你地救人

其實入面係咪真係想走........

有冇建議

你有病，直播啲人諗住走比TG射

要有突破覺悟

其實係包住理大引其他人去支援再拉更多既人

早講左唔好打死守

收嗲，救左人再講

分化撚
係咁post
唔知點解對著手足要屌屌聲

你又係米分化緊我？

分化唔係重點，做野講野要有critical thinking

有point, 我唔介意你屌我，or 你所講ge "分化" 我

真係勇就唔係死守啦

其實尋日朝早就應該要走

而家水深火熱唔好再屌手足 要屌都用字唔好咁刻薄
如果哦狗唔搞埋大就話佢地守得好
啲狗不惜一切圍埋大手足就屌人送頭
人地有抗爭嘅勇氣至少
你唔救人留比其他人救 唔好落井下石

救人要上層人，理大上層全部紅

外面既人千萬不要火燒狗宿舍

好老實講係要大量人數 要612嗰種咁多人 但而家佢瘋狂放彈 又布袋又實彈係嚇怕咗絕大部分和理非

真勇武又已經好多被捕

岩岩影到尖東科學園又有好多手足被捕

而家係唔係都話鳩你非法集結想搭咗你先

一唔夠人就只會係咁俾佢拉

暫時搞唔掂

分化狗

紅磚大學，磚無限supply

外力先得
聚到人都係開tg,水炮，9拉

真係勇都突破唔到啦

ching講多少少 點為止外力?

等班外面班黑警甴散咗先走啦，暫時留在理大校內最安全

第一日已經係咁啦
係人都知佢佯攻等poly餓死
圍點打援

半年黎佢哋最相你集中，同929一樣
佢圍poly 就迫你所有勇武集中，
Poly 果班佢食硬，睇下捉唔捉到更多

外面除非200萬人啦，否則勇武只會比佢地拉哂

理大校長，美國
無既其實無希望，損失只會不停擴大

其實有poly 人有uid一定有得哩。

拉撚哂啦

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

無人

去曬邊

放心手足
你犧牲唔會白費

on9點會無神神走

Hide and seek?我細個好鍾意玩架，不過唔撚係依個時間玩感解
咪撚柒on9 啦，依家你唔反包圍感等幾時先感做？

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒予頭直屌理大校長

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒予頭直屌理大校長

等到2046都唔會夠人反包圍
認清事實
Hide n seek 唔會救到全部
但起碼有僥倖會揾唔到

有用

搞🐶竇係最直接可以幫到poly手足！
等🐶知道禍必及家人！

仲想有不反對通知書……醒未呀

仲番工

真係要攬埋條支那校長一齊()

連登唔講得散水，城係一定要守到底。

要檢訴就之後先再傾, 依家大家都知唔應該打陣地或者死守, 大家都食POLY可能係引大家出去一網打盡, 但係人無得唔救, 依家集中討論點樣教好嗎 ?

呢招一定無效
你知唔知點解入面百幾人係最勇武？
因為我諗有8成人都唔係poly人
你知唔知點解早排個個屌poly?
就係poly班撚樣不斷吹雞叫人入去幫手
但好多勇武入到去見班撚樣係到嘉年華
有好多走矖唔幫，但有一班仲堅持做據點
問心，入面仲有幾多poly人？連poly舊生都未必有

要聚人就揀遠小小啦

而家係要保護學生為大前題
係popo唔比學生走

cu都係咁樣處理

明明先兩日我叫人係cu同polyu撤，俾人屌冷氣軍師+散水撚架喎。

今次之後再無勇武，我驚運動就死在呢一次

屌佢老母講起就火 仲話乜柒野情意結 大學係佢屋企 唔應該出現既係班狗 屌你我都知啦 呢家打仗咁款仲感情用事 如果打仗敵軍攻埋黎仲用以上原因話要死守 已經可以話戇鳩

唔發生都發生左

洗唔洗頒個獎比你話你有先見之明 ?
咁撚有遠見諗條好橋救人好過啦

個校長含得撚啦叫人投降

我地等美國打救時啲手足都坐哂了

自己放火逼消防救護入去得唔得

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長係學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒予頭直屌理大校長

矛頭*

唔好咁撚天真啦
救人？唔夠狠唔夠裝備
人地齊哂裝
封哂路
跟本同緊你地班援軍玩遊戲

再者，理大成個星期前就應該走
有咩本錢守?靠心中熱血?
冇一個本錢玩陣地戰
邊個諗出黎

依家去緊救人既都比人打到仆街

我都有份叫人撒
班死仆街就話我地5毛風向撚

堅守, 然後用缺糧缺醫療做藉口要求人道救援盡拖, 而家投降同堅守結果都無分別
個波交俾狗, 唔肯俾救援就等俾人指責, 加上佢咁拉封鎖線法係成個尖東癱瘓, 唯有咁睇下會唔會換到個比較好條件撤走到

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長係學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒矛頭直屌理大校長

而家係打道德戰，唔係武力戰各位！！
去到喊口號警察撤走，唔好再用氣油彈！！！

手足，揾地方哩埋，
入夜後走 (全polyu d 燈要熄晒)

其實好多和理非根本唔同意長時間塞隧道。。。

大家尖沙咀行街
要等時機

而家係救人 唔係塞鐵

救左人先屌好無

燒狗宿係唯一出路

而家最重要係外圍聚到人。理大同尖東高危唔好去, 但可以在尖沙咀,佐敦,油麻地聚人

Hope it helps. It's like Amoeba tactics!